西區手足一吹雞做野，中聯辦即刻泊十架豬籠同水炮車

西區手足嘅牽制能力好高強 抽空左大部分警方

分散水炮車最緊要

係 佢依家泊政總同中聯辦
西區手足集結係堅尼地城做野
豬籠水炮即去支聯辦增援

之後未去到水街都散水
啲狗完全冇用武之地 又可以幫手足牽制
圍魏救趙

空城計 有守軍就唔出黎

西環真係好難攻得入，太重狗重cam，唯有係圍魏救趙

西環真係好難攻得入，太重狗重cam，唯有係圍魏救趙
不被捕，不受傷！

牽制大軍同佯攻好緊要嫁
唔係琴晚香港仔就唔會唔夠警力啦

不用攻得入, 用來引狗已起到作用.

因為個賊章比商鋪重要

多得港島大部隊牽制

黃大仙都無乜狗力

因為好多豬籠本時係中區西區兩狗署standby
西隧一出就係旺角 葵青
但如果係西區集結 佢地一定必防支聯辦
琴晚就係好例子

西區嘅角色係要去擔當到一隊奇兵

仲有機場都係，佯攻首選

機場都唔洗入 青衣有軍集結已可召集

邊區一有事
青衣 西環 全民無裝落街散步都夠做

推

推青衣 西環

其實仲有個葵涌係春袋
華潤有國際物流中心 做白手套